點解有啲人經常跌電話？

跌到爛哂，真係咁易跌架咩？

牛油手

唔小心啫

跌爛咪叫男朋友送部新

成日跌
我都唔知點解 唔小心掛

搵人守龍真係唔會揀過成日跌電話既人

我都好想知點解自己成日跌電話
不過自知會成日跌就用返保護得好d既套 暫時都冇崩冇裂